馬會開盤有bug

李城係一定唔會贏到
買曬兩個一定有錢賺
馬會操盤弱智到

ok

咁大注...

Ok, 訓身10蚊客同和

20蚊

咁重注唔使遮啦

哇訓身注wor

咁大注.....
過左今晚可能仲有錢過李嘉誠

佢遮唔曬咪笑

我日日去乞二手飯仲想點

遮好啲啦

$20.00

馬會有得買1蚊我買1蚊tim呀

47303

兩條廢柴一個開post 一個廿蚊齊齊燈獌

做帛金比狗隊

咁放心買李城都得

留番俾你老豆老母啦
1人10蚊都好呀

你陷家死曬唔洗收

下收到風係你成家死撚曬